gtx 1060 6GB夠唔夠玩LOL 144HZ 1080P 最高SETTING

打會戰果時會唔會低過144 FPS
個個都話144HZ同60HZ差好遠心郁郁想買黎試下

你最好去試下144同60嘅分別
有朋友話冇乜分別，所以見人見智

至於1066行Max setting
大部分時間都144+
團戰可能會drop到100左右
可以去youtube睇 “LOL 1060 max setting”

咁即係要1070先得

有咩地方有得睇144 60分別

其實有必要Max setting咩
你開個medium，1066輕鬆喎

ok我再研究下

drop 到100應該係cpu問題

我手頭上冇1066
都係望左兩眼youtube啲實戰benchmark
係咁上下啦

唔夠 用gtx1080ti先勉強夠,最好就titan xp。用gtx1060打團隊戰卡死你

洗撚gtx1080ti咩
vega64夠做因為lol對a卡有優化
打團戰都冇跌過fps長行240

lol對顯示卡要求好低既姐

通常fps唔夠高 係cpu太低頻

我粒i5 2400都唔係好高頻但都行到240
vega64係樓主最好選擇

得罪講句 隻眼有事先會覺得冇分別
一係就你朋友部電腦根本推唔到144

係過vega 64對lol有優化勁過1080ti 不過vega 64會好熱最好上水冷版 怕水冷就titan xp

lol 144 hz 有咩用

我同你講144mon一定唔夠
用240mon先冇殘影